蘭的是日宵夜-「能量球」

加少少鹽都好食

放左

咩樹

是油好dry

唔會

落埋黑胡椒

咩 post

粗椒 不了

Noted

粗先正

溫泉egg?

非 係全熟

好有能量

Is